时间的理解！

勤勉的人看待时间犹如心爱的宝贝， 重视它，关爱它！无知的人看待时间犹如街边的过客，  来匆匆，去匆匆！伤感的人看待时间犹如战争的磨砺， 身煎熬，心惶恐！幸福的人看待时间犹如待产的母亲，   肉相送 ，灵欢喜！无忧的人看待时间犹如相逢的临近，  静相思，点点悟！寿终的人看待时间犹如 无色的无畏 ， 两行泪，来生见！创业的人看待时间犹如 雨后的彩虹，  春耕辛，秋收喜！美丽的人看待时间犹如 幕后的舞者，  慢慢来，妆为浓！远见的人看待时间犹如哥本的会议 ，  零排放，绿地球